藍絲：又話50%死亡率原來冇料到。罷工？收錢搞政府架，咪又死返去返工

勿對藍絲仁慈

67護醫

藍屍仆街死

但連登仔真係會去返工

藍到黑真係死左最好

呢啲咪叫佢咩保護都唔好做囉
橫掂呢班死左對大家都有好處

誣捏醫護全家中武肺死

藍絲唔好戴口罩唔好信班黑衣暴徒講，呢個係美國陰謀，美國最想你地戴口罩同流合污
要做堂堂正正中國人，就不要戴口罩

藍絲腦殘係無得醫

連登仔日日叫人罷工，但自己靜靜雞返工，真係好撚冚家剷

衷心祝福醫護罷工時間返工既仆街染上肺炎，俾冚家剷老細嫌棄

咁你做咩唔上武漢行返轉

都唔明點解警察要帶曬生化保護裝

醫護爆分 移民啦

最後一句冇講錯喎

醫護移民吧